Αποσυναρμολόγηση
================

Εδώ θα περιγράφεται λεπτομερώς η διαδικασία της αποσυναρμολόγησης του εργαλείου.
Δεν υπάρχει λόγο να κρατάμε ένα εργαλείου που δε χρειαζόμαστε, οπότε ή το δίνουμε σε κάποιον που το έχει ανάγκει ή το αποσυναρμολογούμε και είτε επαναχρησιμοποιούμε τα υλικά ή τα ανακυκλώνουμε.

